車路士贏狼隊，將jj浸冰水二分鐘

扯到恒哂時隊入去

講到你扯到噉

答案係短冰相接

直播

咩冰先你一粒冰都叫冰水㗎

push

卡勞想玩冰火

Push

麻友去緊你屋企

找數未

屌琴晚睇唔到個po
唔係就重注車啦

快啦二分鐘

快啦 浸左未

笠水啦佢

爽手呀黑勞

浸兩分鐘冰水都走數

浸啦